# Завдання
Розробити функціонал для редагування наявних постів 

## Технічні вимоги
* при зміні значення в селекті отримуємо з сервера наявний пост по ID
* отримані дані (title та body) відображаємо в полях вводу
* при натисканні на кнопку Оновлення відправляти PATCH запит по вибраному ID поста

## Advanced
* при завантаженні сторінки робити запит на весь список постів та відображати існуючі варіанти в селекті